Po stworzeniu bazy danych i zrobieniu migracji można użyć poniższych komend, aby sprawdzić działanie "Polymorphic Relationships"
php artisan du
php artisan dp
php artisan dse
komendy są opisane w pliku \routes\console.php

w bazie danych pojawią się rekordy tak jak na ss w plikach /db_images.png
